請咁多位係入閘/上巴士/去到樓下，大叫

求你地出黎救救香港既未來，唔好返屋企住